［極邪惡］其實多唔多人鍾意靚女學生妹

女學生真係好可愛

講下自己先

從來都對班所謂ig女神無咩好感

化妝打燈美白再PS：豬～扒呀變～貂～蟬～呀～

一街都係，連登仔就好似前世未見過女人咁成日求女人圖 睇樣波蘿腳 睇圖就只想扑野

me淨係鍾意學生妹妹

外套恤衫校裙正撚到 最重要眼仔碌碌皮膚吹彈可破，
少少Baby fat，有波路，企直時條裙拉起，坐低再向前傾，胸前漲卜卜，雙手搭住你後頸 眼仔碌碌水汪汪望住你嗲你

如果唔化妝都靚，哩種就叫靚女喇，濃妝打燈？不了！
識食一定就食呢種，人一世物一世，面豬dum仔漲卜卜

被女中學生追仲可以再度感受當年中學時期青春，除性格幼稚少少似湊女可能有代溝外 應該無咩問題

唔拜金 只求快樂 有男朋友有得威俾friend睇

好幸福 我認自己仆街仔泥足深陷但從來無後悔

求圖？出下街其實都大把，記住唔好做痴線佬跟蹤人

睇慣動漫、ig model反而會無感覺

除咗gay我諗唔到邊個唔鍾意

你專心上堂啦

淨係睇段野都覺得你好痴漢

我依家一般般
食厭左 想轉下口味
但啲女又係咁痴埋黎 都幾撚麻煩

靜啦痴漢

心聲嘛 我認聽落好痴線
出post前幫完條女搽暗瘡膏 其實佢未算係最可愛的一個 但都幾cute。搽完佢話我成日太冷淡 屌其實不知幾冧呢個妹妹 地鐵入面仲要橋住我左手 搞到我另一邊單手打字

得閒送下小禮物🎁已經收服到
似撚班港女收手袋都唔知足仲想要車

以前話我冇錢唔同我一齊 到知道我家境幾好就話暗戀我13年 正八婆

你當我係啦 哈哈

生6粒暗瘡搞到好自卑 幫佢搽暗瘡膏話就算所有人覺得你唔靚 我唔會咁諗 因為你係屬於我 佢已經開心到飛起

痴線佬 今晚半夜再上來

唔鍾意阿

呢樣真，個啲咩ig女神真心唔明有咩好J

老實講你話靚既，咁真係靚女既，但又去唔到想J既level，扯既feel都無，淨係覺得雞味濃，有時啲咩港女流出呀，邊個ig女女流出呀都廢撚柒事睇。

但係話學生妹啦喎，聽到3隻字都扯扯地，唔需要化妝，唔需要造作，淨係咁普通加件校服白“物“仔已經正到痴線，仲要係入世未深，傻下傻下個啲真係好想溝

樓主咩途徑溝架？

不孝子 負評

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本就係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算係一個講女人嘅post都可以一張圖都冇
單純咁用文字黎交流
好純真好超脫

條女考DSE喇 叫佢著校服扑多幾次先

冇圖你班人仲同樓主吹
連登仔真係善良